大家可唔可以幫我搵首英文歌？#adore#

Lalala lalala lalala lalala

唔係 但都唔該你

La la la⬆ la la la⬇

有20 首。

佢唔係真係啦啦啦咁唱
我只不過大概記得旋律 配音

哦～係咪嗰首lalala lalala lalala lalala

係咪

lalalalala lalalalala lalalalalalala dododoludodo ha~~~~~~~~~?

不如你錄段音上黎

似樣 係咩歌

我記得係一首舊歌